被外國人喻為香港示威者最強演說

full version:

真係好正

You call all of us cockroaches and that is what Hitler called before they massacred the Jews!
You are planning for another Holocaust.
THIS IS MASSACRE!!
What Martin Luther King Jr. said, "Injustice anywhere is a threat to justice everywhere."
You have the opportunity to show to the world how civilized China can be, but you know what? You have failed badly!
WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WILL WE GET!!
GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH!!
BECAUSE HONG KONG IS THE LAND OF THE BRAVE AND WE ARE BRAAAAVE!!!!!

推

好撚有feel

少許更正:

You call all of us cockroaches and that is what Hitler called before they massacred the Jews!
You are planning for another Holocaust.
THIS IS MASSACRE!!
What Martin Luther King Jr. said, "Injustice anywhere is a threat to justice everywhere."
You have the opportunity to show to the world how civilized China can be, but you know what? You have failed badly!
WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!
GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH!!
BECAUSE HONG KONG IS THE LAND OF THE BRAVE AND WE ARE BRAAAAVE!!!!!

GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH!!!!!!!!

Give me liberty or give me death!

Tui

留名

正

呢個要推

好正

型到閪咁

推唔到

巴打好波！！！
braaaaaaave

擺撚到明外國勢力

你班中學雞英文有咁流利咩

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

push

快D上去 like n retweet. 已經俾人twit 咗出去

唔係講笑
連美國國會議員都post左
好有感染力
大家幫手推阿

有冇國會議員條link?

求LINK

當然強啦，最尾嗰幾個說話，識美國歷史，就一定識。

好感動

其實香港好撚多國際學校
好撚多出外留學過
亦都好撚多鬼佬係到落地生根
你英文廢 唔代表全香港都廢
而且 英文係官方語言黎

唔知點解我諗起邱吉爾

Land of Brave
Must push

你條柒頭直頭支那勢力啦

香港正正就係需要咁嘅演說去聚人心
聽幾多次都好感動 希望嗰位手足可以周圍演說下
可以做為最強文宣

曲曲地

再推 激勵人心

On9 咁嘅英文叫流利你就收皮啦

Retweet and share

狗賊：？？？

你攞你自己做標準就梗係冇咁流利啦

聽幾多次都係起哂雞皮
巴打好型！！！！！

We are BRAAAAVE

好熱血

冇睇過中學英文辯論比賽?

清晰有力

feel like watching GOT
good job mate

最尾個句就係美國國歌入面cap出黎

一早有

give me liberty or give me death

屌你好型呀！

30 個comments 就熱門？

黑警:咩叫massacre？holocaust？邊個係hitler？

原文:
You call all of us cockroaches and that is what Hitler called before they massacred the Jews!
You are planning for another Holocaust.
THIS IS MASSACRE!!
What Martin Luther King Jr. said, "Injustice anywhere is a threat to justice everywhere."
You have the opportunity to show to the world how civilized China can be, but you know what? You have failed badly!
WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!
GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH!!
BECAUSE HONG KONG IS THE LAND OF THE BRAVE AND WE ARE BRAAAAVE!!!!!

小學級中文翻譯:
你稱我們所有人為曱甴，這是希特拉在屠殺猶太人之前所說的！
你正在計劃另一場納粹大屠殺。
這是大屠殺！！
小馬丁·路德·金曾說：“任何地方的不公正都是對各地正義的威脅。”
你本應有機會向世界展示中國的文明程度，但是你知道嗎？ 你失敗了！
我們想要自由，而自由是我們將會獲得的！
不自由，毋寧死！
因香港是勇氣之地，我們是無所畏懼的！！！

推左啦一早

熱血到不得了

灰心時候就要聽

推一下等黑狗仆街

你自己英文差唔代表人地都差喎

埋明曲啦

In 9hrs, 74.8K upvotes on reddit.
In 16hrs, 10.5K Retweets and 12.3K Likes on twitter.

好撚型

最後差D歡呼聲

毅進仔邊聽得明啊

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

Grammar同pronounciation都唔算最好
同埋都唔算流利
大部份英中學生都可能做到

但冇錯 對藍絲黎講英中學生就係外國勢力

唔係個爛西母語教學 d 毅進仔都識講英文啦 洗係度ererer 咩

想知果位巴打咩背景英文咁流利 而又會用英文去屌鳩差佬
正常香港巴打應該唔會用英文屌 因為佢地聽唔明

狗：

廣傳！請大家寫信表揚英勇救人、盡忠職守的消防員！有人問左消防員朋友，證實寫信是真的有用的！

星期日，喺金鐘站英勇救人的兩位消防員宜家俾藍絲攻擊，要求炒佢。特別係其中一位消防員佢剛剛入職，未過probation！請大家用自己Email寫去消防處總部/灣仔消防局，讚揚呢個消防員盡忠職守，不分政見，拯救市民。

send去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
或者灣仔消防局：
wch_fstn@hkfsd.gov.hk

敬啟者：本人認為救傷扶危是消防人員的天職，也是最無可爭議的偉大工作。可是近日（9月29日）二名消防人員因為解救被困在金鐘地鐵站內的市民而飽受抨擊（被質疑幫助違法市民），欲加之罪，本人深感震驚！按理消防人員無法辨認被困市民曾否犯法，這並非消防職務，消防人員遇上市民被困，本分是應協助市民解困，至於拘捕疑犯，搜證調查乃係警務人員之工作。本人希望除向兩位消防人表達謝意！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2-10-19

俾多個英文版，通常回覆英文信都會認真同埋快好多，繼續去信，中英文都要

To the Director of Fire Services Mr. Li Kin-yat,

With utmost respect, firefighters are some of the most selfless public servants our society has ever encountered. These real heroes are men who fall and fail and are flawed, but win out in the end because they’ve stayed true to their ideals and beliefs and commitments.

Unfortunately, two firemen were aggressively criticised after they rescued local citizens who were stuck in an MTR station on September 29, 2019. When it comes to saving lives, political views or personal beliefs should not interfere with the sacred act of rescuing. It’s not a fireman’s duty to determine whether or not the victim has or has not committed any crime prior to the rescue effort, a fireman should be there to help any victim regardless of his/her background.

It is my sincere hope that Hong Kong Fire Services Department will not succumb to political pressure and uphold the department’s mission to protect life of Hong Kong citizens, to save those in distress and protect the community. Rest assured that you and your department will continue to be recognised and supported by the majority of the general public if you can defend these 2 selfless firefighters and uphold the department's mission.

Thank you for your kind attention into the matter.

A concerned Hong Kong citizen,
XXX
October XX, 2019

好有當年丘吉爾振人心feel

英勇港人向世界吶喊之聲，以你們為傲！我淚流滿面！香港欠了你們，齊上齊落！

其實係 行文都唔係話特別好
不過好有感染力
咁就一口咬定係外國勢力真係好撚可悲

Link?

推撚爆佢 好簡潔咁講哂黑警既野CONNECT到外國人

同埋佢句quote 都好似錯咗咁 好真實

Btw 條片個巴打好撚型

好有國際意識同頭腦

廢青，你地這代人一定要發憤讀好英文呀，世界咁大，你地一定有運行，香港係你地香港！願榮光歸香港🇭🇰

濕晒 好撚型

要tweet俾外國人唔係自己圍內

g

話時話
10.1太子狗屋外面果個yes yes yes手足真係好撚煩

GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH

畫師發夢又有材料

班狗一定冇個聽得明

如果最後講埋政權唔比自由民主我地
就不惜一切將政權推倒
由市民自己爭取
就不得了

USA land of free
HK land of brave

GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH

有篇美國獨立演說就係呢個標題

推，手足好野

民間制裁分級制度

推！

wahahahahaha
i wonder if any popo understood any word he said,
afterall, they are all from a much lower level

求Twitter link想推爆佢

唔好咁啦毅進仔，睇見你咁都心up

YOU MOTHERFUCKERS

Retweet and like 咗

上twitter search badass hong kong就搵到

We are BRAVE!

你自己唔識英文當所有人都唔識？
唔好攞你個standard 出黎啦唔該失禮死人

推上去

感謝巴打

井底之蛙到呢
真係好撚肉酸

可能隔離啲人都聽唔明

霸氣

我都係咁諗，一d反應都無，一係就以為手足係痴線佬

好正但隔離啲人無理佢

都幾肯定毅進仔聽唔明

Give me liberty or give me death

勁熱血

有冇人識整字幕
想加中文

黑警只係明: you mother fucker

真心堅勁，但現場應該無乜人聽得明，手都唔拍

毅進仔邊聽得明姐 上哂gear亂打人就識

推呀

twitter推爆佢

好慘 我地話緊毅進仔唔識英文既同時 現場既人好似都唔太明咩意思正常應該好勁歡呼聲 而家搞到位手足好似痴線佬係街鳩叫咁

Pish

賭埋條撚都得 我賭埋你條撚
佢地一句都聽唔明

但係身邊班人好似全部唔明去講嘅嘢

其實呢啲演講好重要。

以後嘅遊行或者集會都希望出現多啲鼓舞人心嘅speech，效果會好過合唱多多聲。有心人可以準備，大家齊齊輪流講，互相打氣。

毅進仔喺10mile外，聽唔到都聽唔明。

Brave heart 咁

淨係睇字都有啲眼濕濕

reddit上埋熱門
呢個手足好正

真係好撚正

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭800咋

我loop 咗1x次

你仲覺得今次運動係得學生參與呀
全香港人都唔妥你班共狗呀

但係佢個post段片唔完整

把聲好雄偉

巴打心水清！

哲古華拉名言

雖然我英文差但都聽到好熱血

你摺埋啦

好撚感動

自膠佢嗰句好似係country or death

香港無咩人關注
但外國反而係中意呢D

Give me liberty or give me death.

Live free or Die!

推啦

Push

真心多謝你既翻譯, 本人小學雞程度都睇唔明D雞腸

完左之後無人歡呼拍手 d人聽唔明？

好 震 撼

句「WE ARE BRAAAAVE !!!」 激昂程度
同「WE ARE SPARTA !!!」 一樣

聽完發覺自己啲英文原來好差
好慚愧唔識holocaust點解

Good morning sir

同霸氣哥？/巴打有得fight.....

班新加玻李氏共匪袋底泥笑人文法錯

one two tree都好意思嘅？

可唔可以請呢位巴打再出黎用英文講speech, 勁振奮人心, 外媒影都好睇

睇到眼水出
點解咁少人推

LM!

living in liberty allows each of us to fully enjoy our freedoms

Please help retweet in Twitter

cls

人地國家示威 閒閒地都殺警 你地班友係搞到黑警疲倦而死 最強示威冇講錯

you motherfcukers

o'er the land of the free~~
and the home~~of the brave

你聽唔明？

您稱我們所有人為蟑螂，這就是希特勒在屠殺猶太人之前所說的！
您正在計劃另一場大屠殺。
這是大屠殺！
小馬丁·路德·金說：“任何地方的不公正都是對各地正義的威脅。”
您有機會向世界展示中國的文明程度，但是您知道嗎？ 你失敗了！
我們想要自由，自由就是我們要得到的！
給我自由或給我死亡！
因為香港是勇敢的土地，我們是勇敢的！！！

Google 近乎完美翻譯

有冇twitter link 可以俾我retweet?

係咪有外wm議員post 左

BECAUSE HONG KONG IS THE LAND OF THE BRAVE AND WE ARE BRAAAAVE! (Most of us)

同啲popo講英文
佢哋撚識聽咩

簡單直接

推 完美

可惜毅進仔聽唔明

tui

警犬：up乜鳩？

龍心tone

推上twitter

pish

型撚到

堅！！！

You mother fuckers!

推呀吊
英文強力文宣

Twitter狂推
做野

睇嗰時覺得好撚正
但佢講完之後周圍啲人無反應我覺得好撚尷尬
香港人真係要學好啲英文

推呀 英文巴

好L感動

有啲嘢就係要用英文講先夠Power

Agger

但睇現場似散場中 可能得返記者
咁記者角色所限 再支持都唔可以一齊嗌

鬼佬巴打，致敬

媲美二戰邱吉爾

me too

正！推！下次遊行講 Give me liberty or Give me death

你個名

痴撚線好撚型

多謝呢位巴打

原來英文流利，就係外國勢力，
呢個邏輯又幾新穎喎！
你啲符號咁差，係咪算係文盲呢？

太有型

點解咁撚正 講完會冇人俾反應

中氣十足巴打好型

推上國際
Twitter
Pinterest
Reddit
Facebook
Instagram
###############hashtag

唔用大聲公都咁大聲

你讀毅進英文緊係廢啦
但你都唔好用你個standard黎當其他人同你一樣廢先得架

琴晚睇堅正，美中不足係走果陣怯場差咁啲台型，下次我自願幫手做陪襯

反蒙面法就出爐，可能寶係last speech

reddit 條link

Over my dead body

英文好撚勁

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

❤️❤️❤️

曲到圓

正經post 要推呀！！！！

英文好到

聽到起晒雞皮

毅進仔表示唔知佢嗡乜? 剩係聽到咩咩you咩咩sad咩咩you know what, 其他都聽唔明

幫手煲大佢

政府心諗: 示威者次次俾人打到仆街 國際社會睇得多遲早麻木 到時我哋就可以為所慾為 哈哈哈...
對唔住 以後國際幫我哋唔再係因為出於同情
而係佢哋相信我哋真正配有民主自由

We shall never surrender

退開10miles

好撚正

popo:

推！！！

GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH!

型到出汁

liberate HK！

阿sir,你唔識英文，香港大撚把人識

你自己英文難聽就唔比人叻過你呀

Retweet la
唔淨係推

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推啊好感動

Twitter spread開佢喇！

好撚熱血

繼續推

Link

聽完好想喊！
好波！

well said 👏🏻👏🏻👏🏻thank you bro
Yes, we are brave 💪💪💪💪💪
We shall fight till we succeed

睇完有啲眼濕濕

第一任香港州長隨時又係鬼佬.

一定要推

曲到圓俾人屌都算成功，負評已留

BECAUSE HONG KONG IS THE LAND OF THE BRAVE AND WE ARE BRAAAAVE!!!!!

呢句聽到我出曬水

型撚到痴筋 字字鏗鏘

Google translate 進步咗好多

好大聲

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

BECAUSE HONG KONG IS THE LAND OF THE BRAVE AND WE ARE BRAAAAVE!!!!! <----呢句應該係出自於美國國歌歌詞嘅其中一句the land of the free and the home of the brave

唔止你聽到出曬水, 如果俾美國人聽到, 佢地應該一聽就有共嗚, D水好可能會噴出黎

推出國際

好撚型 點解講完冇人拍手

咁少RT同我黎多一倍啦

個日睇live聽到，正到暈

可能因為聽唔明

都明嘅
平時你返工見親身邊都係毅進仔
係少聽人講英文

痴撚線
HK Churchill

在場人士好冷靜

即刻retweet with comment!

好型啊

好撚勁

你見識小都算
仲要衡出黎柒
以已度人個啲正ON9
似足嗰廢佬藍屍犬儒
扮撚晒自己咩都識就用自己經驗盲點話9人
你讀多啲英文先啦

再推

無佢英國一早投左降 張伯倫條傻9

呢個頂多只係fluent姐，英文要練到呢個程度有幾難，井底之蛙到你

黑警：This is 墨西哥？？？

唔好咁啦毅進仔，你唔識英文咋，唔好當個個都唔識先得架，唔好再自曝其短啦

推721 831

振奮人心

我地唔似你唔撚讀書
英文字都唔識多隻

都唔知你個腦生黎做乜

真心覺得自己井式之蛙, 點解前線巴打文又得, 武又得
要嫁真係要嫁前線勇武巴打

有受過香港教育都有咁上下程度啦
支那仔

推 retweet

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

呢位手足願被我含

我願含到2047

有無中文版傳俾長輩睇

睇到毛管戙

濕左
不過班毅進仔應該聽唔明

佢把聲好有感染力

狗邊會識聽人話
識多少少嘅狗就淨係識: I’m not a background, for you to take a photo
諗翻起都有陣柒味

型到

型L到呢

正，推

香港人真係好叻

屌你睇日本AV都學到幾句日文啦
中學讀咗15年英文
識英文有幾奇呀

pusgghhh

不自由毋寧死？

WE WANT FREEDOM AND
FREEDOM
IS
WHAT
WE
WILL
GET!!!!!!

good！

有冇link?

好撚有
型!!!!

Assemble

powerful speech!!!

型

淨係聽得明we are brave

玩膠玩過左 就會俾人當真㗎啦
下世唔好啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

最主要係聽得明加講中佢地核心價值架

正常唔會識 都唔係常用字

加個大歡呼就齊哂

講咗好多次將自己描述成受害者冇用
呢個世界大把地方慘撚過香港
講真美國警暴都勁過香港啦
係信念勇氣同堅持先令外國關注香港

現場冇人拍手掌

We are brave!

即席演說來講真係好勁

成班智障 果時叫人live用英文訪問就耍手拎頭

負皮果班就正縮頭烏龜垃撚圾啦

打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小中隊！

每小隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、引誘！

你咁無知你阿媽知唔知㗎

普世價值的一篇文宣，對極權共黨的痛斥

眼濕濕

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

推出twitter

super!

我喺條片度加咗法文subtitle
有冇巴絲知審閱要幾耐
另外我都叫咗智利仔approve
但唔知係咪佢睇唔到我個comment

香港人大部份都慣左和平同斯文。今日運動比大家進化完再進化。我地真正睇穿要面對既係一個極大既黑社會組織，之前被經濟令我地自己欺騙，唔敢出聲，今日大家只要大聲講出心底話，慢慢會傳染到每一個真香港人敢勇敢！

Simple but strong speech

I can feel your pain...that's heartbreaking

AND WE ARE BRAAAVE

Well said

有冇facebook link，想喺埋fb share但好似冇人post過

聽唔明頭幾句

推爆佢

有youtube link，自膠

屌你老母死黑警

Give me liberty or give me death!!!!

黑警最叻睇唔起人
自己就得個yi jin

阿Mon Sir
係咪呀？

空氣push

reddit有4.5kcomment 上左頭版

your mother fucker 點譯？

型撚到呢

英文勁唔勁唔係重點啦
英文勁都講唔到佢咁有感染力
呢位巴打真係好型

霸氣到爆

你自己英文廢就收嗲啦係咪massacre 都唔識啊？

打咗個冷震，好撚正

濕晒

仲要好似即興講咁

型撚到

型撚到痴線

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

班狗都唔知佢講斯咩

但依位同學
型到

講得好好
佢做演說嗰種應該一流

Popo 一句都聽得明架喎.....

先驅

光復香港！！！

Yes sir thank you sir

你曲線咋話

睇咗十次

有冇人識整字幕想整中文版宣揚開去

你們將我們物化為蟑螂
這正是和希特拉屠殺猶太人之前所做的事一樣
你們正在計劃另一場納粹式種族清洗
這！是！大屠殺！
馬丁路德金說過
“任何地方的不公義，都會威脅其它地方的公義“
你們曾經有機會向全世界證明
中國可以有多文明
但你知道嗎
你們已經徹底失敗！
我們追求自由
而我們將會得！到！自！由！
給我們自由，或令我們戰死
因為——
香港是勇氣之地
而我們很！勇！敢！

好型

有氣勢，力陳立場
巴打有料

勇氣之地！
屌 好有料好感動